不甘被斥毅進狗 慈母show off：「我係degree架！」

（轉貼）警察show off：「我係degree架！」
昨晚警察打完人逼哂D人出馬路，又屌返人去行人路，女士不斷向警察表達不滿時懷疑其是否毅進學歷，警員不甘被懷疑，即向女士接近說「我係degree架！

degree 仲衰

degree做狗

揸住個degree做pc仔

乜U菲律賓大學？

3年前舊聞........
標題黨?

2015年1月25號

原來毅進仔呢個稱呼咁歷史悠久

自甘墮落咁自豪
有人唔做做狗

三年前你係做狗
三年後你都係做狗
三十年後你都一樣係狗

Top Up 狗

咁何來毅進制

識得讀master去做pc狗

求整個WhatsApp stick 「我係degree㗎」

自膠 Sticker

條女串到

正

degree都無柴呀？

有degree 仲去做狗，即係讀屎片啦
仲要做pc 仔 垃圾中的垃圾